好想睇punisher呀！！！！

今季係咪齋打jigsaw？
會唔會有Matt份
聽聞jigsaw會捉karen

上網睇話18號出
但netfilx個app無聲氣

DD s3都係冇咩宣傳
都應該係最後一季喇

0宣傳 預咗玩埋呢季之後返迪士尼

punisher好正
真係唔想佢同DD就咁完

希望今季爽D，集集睇佢大開殺戒

唔知有無Karen同DD份

Disney真係死仆街黎架

希望s2少返d文戲

又屌老鼠

Dd同佢最高質

Disney正仆街

最主要原因又咪係Netflix唔想間接幫Disney+宣傳

想睇jigsaw大開殺戒

屌disney接拍一定冇撚哂season 2 手插禁爆人對眼果d場面 到時一定變返flash, supergirl果d on9膠劇咁